
                      Jhon Wick, es una Cagada de Pelicula, Actuacion Pesima, de Keanu, no inspira nada solo inspira ganas de defecar, Creo que el Justiciero es mejor, si es un Vergatario en asesinato , se dejo joder en la película mas de 15 veces y 10 por el mismo tipo, Creo que Jason Statan la Ubiese hecho mucho mejor
        
            